有冇人同我一樣好厭世？

有冇人同我一樣因為經歷過一啲事遇過一啲人令到自己好傷心
之後就變到好厭世 好憎依個香港嘅所有人
覺得所有人都係一樣
只會好宮心計
唔會有人真心對你好

覺得身邊所有識嘅人都係咁
除左屋企人之外
覺得所有人都會出賣你 唔會有人真心對你

就算個個人對你其實冇乜野
但你都會唔中意同憎佢

Sorryfor1999

依家好難會去相信一個人
已經分唔清係講真定假

我可以點做

崩潰治療法 睇多d 非洲小朋友 會覺得自己好渺小

有，有時唔知做乜會突然好憎身邊所有人
我就唔係覺得佢地會出賣我，而係覺得冇人在意/理我
之後就越諗越負面，越憎周圍啲人
我應該有病

搵錢 旅行 做毒閪

wfc

我在意 bb不要哭 呵返

其實呢樣好正常
淨係顧自己己經忙到不了

正常人有時間都打機上網運動
仲要顧其他人？

人在世，日忙夜忙，正常的連自己都顧唔掂，仲談咩顧埋家人朋友。

巴打有道理

唉好憎所有人
之後又覺得所有人都唔中意我
冇人會在意我 冇人會理我

我咁樣係咪有病？

除非你變超級巨星
否則正常都無人會理你和在意你

咁可以點做
之前就係對人太過執著令自己好辛苦
依家已經唔會
但就覺得好似失去一切咁
加上之前生日同個fd嘈左

唔知你由幾時先有呢個問題 係我十幾歲時就知道呢個社會係唔會有人留意自己 好多情感觸動都係自己諗多左 唔關執著唔執著既事 只係行唔出畫面去睇事情 就正如你見到一個人幾柒都好 最終都不會成日留意果條友 大家陌生既更是一視而過